In Abbildung \ref{fig:5} wurde an die in der Legende mit ''$U$" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}U=U_{0} e^{\frac{3{,}621 \cdot 10^{22} E_{g} \mathrm{K}}{T \mathrm{J}}}\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $E_g=1{,}25296(3)\cdot 10^{-19}\,\,\mathrm{J}$
\item $U_0=6{,}637(2)\cdot 10^{-7}\,\,\mathrm{V}$
\end{itemize}Hierbei ist $E_g$ gerade die Bandlücke. In Elektronenvolt ist diese folglich: $7{,}820\cdot 10^{-1}$ eV.